[風] 我覺得要舉行番個追思會悼念義士

俾所有參與者 冷靜同回想 2個月以黎發生既事

俾佢地知道為乜企出黎
同應該有咩野要做 要唔做
咩叫風 咩叫民意 咩叫違法達義 咩叫核彈都唔割